% Holger Cartarius, Henri Menke, 2012 Universität Stuttgart.
%
% Dieses Werk ist unter einer Creative Commons Lizenz vom Typ
% Namensnennung - Nicht-kommerziell - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 3.0 Deutschland
% zugänglich. Um eine Kopie dieser Lizenz einzusehen, konsultieren Sie
% http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/de/ oder wenden Sie sich
% brieflich an Creative Commons, 444 Castro Street, Suite 900, Mountain View,
% California, 94041, USA.

\begin{titlepage}
  \pdfbookmark[0]{Titelseite}{Titelseite}
  \vspace*{2mm}
  \bfseries\color{gdarkgray}
  Holger Cartarius, Henri Menke
  
  \begin{center}
    \vspace*{6mm}
    {\noindent\huge\bfseries\color{darkblue} Mathematische Methoden der Physik}
  
    \vspace*{4mm}
  
    Universität Stuttgart, Wintersemester 2011/2012
  \end{center}

  \vspace*{\fill}
  \begin{flushright}
    \small Revision: \today
    
    \vspace*{5mm}
    
    Für Hinweise auf Druckfehler und Kommentare jeder Art sind wir 
    dankbar.\footnote{\color{gdarkgray} \href{mailto:mmp-skript@itp1.uni-stuttgart.de}{mmp-skript@itp$1$.uni-stuttgart.de}}
  \end{flushright}
\end{titlepage}